［留底既都唔係鬼］我地唔需要割，我地要既係齊上齊落

要贏就一齊贏

要輸就一齊輸

就算有鬼係入面，大家都唔需要屌其他人，一屌就入對方既圈套

強權打壓牌無用，黑社會牌無用，經濟牌無用，威嚇牌無用

對方都係最希望見到我地鬼打鬼
所以我地點都不割席

同時

希望勇武派既前線明白今日係戰略性撤退

唔一定要每次都衝先有用

進退有時，軟硬兼施

對方估唔到先可以有更強既效果

仲記唔記得兄弟爬山

我地都仲有文宣組同埋和理非既都一齊努力緊

比少少時間係世界媒體同埋社會對今日遊行既事發酵

請你地都相信群眾既智慧

民陣都有講政府再唔回應只會令社會更多人知道原來和平係無用

君子不爭一日之長短

他日你我會再聚

不割席

Push